諗下有邊個保皇議員有機會倒戈

2003 年，田少倒戈係因為自由黨面臨滅黨嘅危機，靠玩開功能組別呢招已經唔多 work，而佢再無得失直選選民嘅本錢 (雖然最尾都係瀕臨滅黨)。
如果同樣嘅邏輯諗返，2019 年到底有邊個有倒戈嘅可能，再集中佢地嘅票倉、選區，和平嘅就選民同個議員講唔再投佢，其他方法就唔係呢個 POST 討論嘅重點。

最重要唔係叫班保皇議員赤裸裸咁投反對票，只要佢地有事開唔到會、病咗、去咗廁所、襟唔切個掣…後果已經會好唔同。

諗到有機會倒戈嘅有

1. 葉瘤 (新民黨)
當年 2003 年搞到雞毛鴨血嘅葉瘤，因為 50 萬人上街而落台，呢份恥辱佢一定記住，而果陣嘅 777 只係啲芝麻綠豆官。如果無 2003 遊行，葉瘤肯定做緊司長甚至特首，所以 777 一定係佢嘅眼中釘。葉瘤一直想做特首想到流口水，但成七十歲嘅佢應該已經無可能做到特首，所以佢想 777 因為 100 萬人上街而落台嘅可能性好大。

葉瘤係港島區直選議員，2016主要票倉有中西半山一帶、大坑、跑馬地、淺水灣、海怡、太古城等中產至有錢人嘅地方

2. 田北辰 (實政圓桌)
田北辰比較簡單，一直都想學佢阿哥但一直都學唔成，而家有個無敵大好機會做返佢阿哥當年做嘅野。

田北辰係荃灣區議會(愉景)區議員同埋新西直選議員，2016主要票倉比較散，但荃景圍、深井至到黃金海岸嘅中產屋苑好多都投佢，仲有新屯中、卓爾居、元朗YOHO、嘉湖呢個組別嘅人口，有部分村屋都係票倉但分佈好散難以歸納

3. 郭偉强、黃國健、麥美娟 (工聯會)
政改投票嘅嫻姐事件大家都睇到保皇陣型已經唔當工聯會係自己友，而當佢成為保皇棄子之後，唔會再有錢搞蛇齋餅糭。當無晒蛇齋餅糭，其實佢地可以好快滅黨。

郭偉强係東區和富選區區議員，2016港島立法會議員，主要票倉有柴灣、杏花邨、小西灣一帶、城市花園、筲箕灣興東耀東、鴨脷洲邨
黃國健係九龍東直選議員，2016主要票倉有黃大仙、竹園、彩虹、平田、彩雲等嘅公屋區
麥美娟係葵青區青衣偉盈選區區議員，2016新界西立法會議員，主要票倉有荃灣福來邨、屯門大興邨友愛邨、東涌逸東邨、葵盛、天水圍北一帶公屋等

4. 白偉俊
前任西環契仔，估計而家都係棄子狀態，佢好有機會唔再玩政治而同白姐姐退休。白姐姐當年都主張平反六四，亦得罪好多人，要拉要鎖嘅話白姐姐都有份。

白偉俊係九龍東直選議員，票源相對分散，主要係來至觀塘四順、新蒲崗一帶

今次班北方佬打緊貿易戰應接不瑕
估計都係要靠777掛帥, 打唔贏可以學老董落台

唔計自由黨個三票, 而家仲要幾多個人倒戈?

0

田少人版你睇， 仲會有人敢倒戈咩

一齊去佢地fb page洗板叫佢地憑良心投票啦

邊果出糧比支那狗架？
係黨呀！

走狗邊有良心

唔會有
選到入去既都dq
訓係到選都贏仲邊洗同你講民意
靠敵人仁慈？

民建聯反骨都未到工聯會
黨徽有粒星

未見到平日支持建制嘅人倒戈
反而見到好多當日自稱黃絲 支持佔中嘅
對呢件事視而不見

屌睇錯 原來講緊議員

你要有最少9個保皇黨倒戈先可以推倒
一個黨做唔到, 多過一個黨就自然會互相猜忌, 所以最理想的strategy係跟大隊

新民黨兩席有機棄權，其他就真係無眼睇

開經民聯貪得意

我覺得只有田北辰一個 有機會反對

佢的票唔係靠倒出來
(上次選舉
佢多票到 其他建制要求佢過票
但佢驚出事 所以拒絕)
好多中產，溫和建制投比佢

再加上佢唔係靠中共開飯

新民黨有機會棄權
佢地講野 一時又話唔完全支持
有改進空間
一時又話支持

工聯會就咪玩啦
果幾條彈散 無支那配票 失業 訓街

工賊會好難攪，黨性大過人性。

孽瘤黨，田二少，白偉俊個面有得諗，但大前提係要佢地做關鍵幾票，否則佢地唔敢得罪閪環。

田大少暗示自由黨唔夠票反，不過如果情況許可，佢三票應該會投反對票。反而隻廿蚊張好奇怪，田少明示過叫唔郁佢（同樣行政會議成員，孽瘤就講明可能ｓａｙ ｎｏ）。

石禮謙？佢應該退休亦無乜政黨包袱,所謂經民聯其實純為坐埋一枱咁,之前亦講過唔太撐送中

田少係689督佢啫,23條後都做咗成十幾年議員,不過自由黨呢班退晒之後應該都要讓位畀西環狗

FF少陣啦

兩位商界議員
林健鋒
廖長江

田大少講明自己已經冇權再叫得毓依家自由黨班人
特別係張宇人一定支持

要班保皇投反對票真係好難

新民、自由黨 出左聲明話支持，我諗最多都係唔出席/棄權
按道理商界、經民聯 其實稍為大機會棄權，但除左田二少、石禮謙之外，其餘希望竟然落在鼠王芬同林健鋒...